\section{Tổng kết}
Trong quá trình nghiên cứu và triển khai dự án, nhóm chúng tôi đã đạt được các thành tựu quan trọng sau đây:
\begin{itemize}
    \item Nghiên cứu kỹ lưỡng và phân tích các sản phẩm tương tự trên thị trường để xác định các tính năng cần thiết cho hệ thống.
    \item Phân tích chi tiết các nghiệp vụ liên quan đến các đối tượng người dùng như chủ cửa hàng và khách hàng.
    \item Hoàn thành mô hình hóa cơ sở dữ liệu ở cấp độ khái niệm và luận lý.
    \item Thiết kế và mô tả chi tiết các usecase trong hệ thống thông qua sơ đồ usecase.
    \item Lựa chọn và áp dụng công nghệ phù hợp cho dự án:
        \begin{itemize}
            \item Sử dụng ASP.NET cho Back-end và Entity Framework cho tương tác cơ sở dữ liệu.
            \item Triển khai cơ sở dữ liệu trên PostgreSQL Database.
            \item Áp dụng thành công kiến trúc hệ thống theo hướng Clean Architecture để đảm bảo tính sạch sẽ, rõ ràng và dễ bảo trì của mã nguồn.
            \item Áp dụng các design pattern để thiết kế module, giúp các module trong hệ thống liên kết chặt chẽ và dễ dàng mở rộng.
            \item Kết nối chặt chẽ giữa hệ thống và cơ sở dữ liệu.
            \item Sử dụng Next.js cùng TypeScript và Mantine để phát triển giao diện người dùng.
        \end{itemize}
    \item Thiết kế kiến trúc mạng kết nối giữa người dùng và hệ thống, đảm bảo tính bảo mật và hiệu quả truyền tải dữ liệu.
    \item Triển khai hệ thống thành công trên Vercel, tăng cường khả năng truy cập và ổn định của hệ thống.
\end{itemize}

Chi tiết về quá trình hiện thực và các giao diện người dùng được trình bày cụ thể ở chương \ref{chap:Implementation}:
\hyperref[chap:Implementation]{\textcolor{blue}{Hiện thực}}.